愈多國家機器出黎分化就証明大家做得岩

3毛無處不在 分化 離間 唔屌政府 唔屌保皇狗 唔屌共狗 屌自己友既都係屎忽鬼

警察想做d咩?

文宣組集合

之前有位巴位講得好啱
依家大家坐埋同一條船 向同一個方向前進
大家既目的地都唔同 有人會早落船
大家各自努力 互相扶持

無錯 來者不拒 去者不留

可以加多句獨立調查委員會? 找出內鬼?

字體會唔會柒左 洗唔洗加埋花花草草?

立場問題
只能係小問題分化到